送比用緊儲值卡既lihkg用家

是咁的，早排csl個官方app話唔再support儲值卡，要用website黎check餘額，次次login咁麻煩，所以就搵個fd研究點寫個app自己黎check(個fd主力寫，我都係比下意見)。

之後就有人叫開心share，就索性放埋上play store

入返正題，個app support csl. 、cmhk同埋3。有需要既巴絲可以去條link到下載。

再次聲明：個app唔會save你個電話no. 同pw，因為要黎都冇用

btw林早洩收皮啦

Pish